是靚晚 炸釀豆腐卜

好味

又炸...你掂唔掂

氣炸？

氣炸師

熱氣師

唔掂師

真係好味？睇落好乾

係氣炸定油炸

睇落麻麻

賣相一般

快d俾晒我

油炸

乾到呢

炸到成嚿蚵仔煎噉

垃圾垃圾垃圾

很酥脆的

豬肉餡定魚肉餡？

佛系減肥師

又炸 珍系嚇死寶寶

氣炸鍋PR師
拉

煎炸師

豬肉

好乾

乾師